條女只係餌

條女係咪演員都唔撚知！宜家引晒義士出黎俾狗捉！